五大訴求 缺一不可 對話會不代表我

五大訴求 缺一不可
929 10.1見
光復香港 時代革命

推

929 10月1

929全球抗共 10月1國殤遊行
唔好俾佢降溫